點解光頭佬舉下槍就上神台

班前線打生打死但日日比人屌

因為佢講咗句「只恨大家都是中國人，打不是，不打也不是」 (都唔知係唔係他本人講)

聽日見

因為黨媒拎左佢黎炒作

因為中共同佢一樣，無髮無天

鬼有呢d「文化」

我有新idea 大量生產啤牌通緝令點睇

唉，呢d 咪叫漁人得利

因為佢係白衫

無聽過香港人咁樣講野